有天跟你說 其實沒力氣怎撐

好累

留名

hi

原來未sleep

係

快訓

飲到好撚醉
但係就final

咩事飲酒

頹飲
之前就為條女
呢家就為前途

搵唔到工？

係 同埋好想追夢想
好想過美國讀音樂
Plan左做三年工程儲錢讀
但感到要向現實低頭

音樂夢好慢長喎 同埋讀完要做返關音樂既工好難搵 如果有錢有能力緊係好啦 但去美國喎 要好多錢 你做三年工程邊到得 同埋一定比想像中難

所以好撚唔開心
好想share自己作品

唱呢首歌既人都係追逐緊自己既音樂夢 請你繼續堅持